加拿大支那狗富二代官二代撕文宣

捉左未

支那人真係好撚柒

唔係成年前架咩..?

係外國就直接打柒佢地啦

上年定係近期既事

上年嘅事

做咩著McQueen , balenciga gucci ??? 買中國產品喇仲要留係加拿大？ 反去中國喇

啱啱瞓醒？